WWDC2017 推到完場4

好似係今日有

最貴個部幾錢? 1099?

Air 2出金都好似冇乜點炒

點解d鬼佬唔眼訓

我只想快D update完 apple store 之後訓覺

洗唔洗3個post

完左開隻
一星期送貨

即買

係囉

睇人炒車

正

部ipad pro 買到部mac啦

又係時候睇股價

Tablet market本身apple獨大
係surface pro出左先有威脅過
呢個updated應該又打番沉sp

近幾年ipad都炒唔起，唔覺得今次會炒

Sleep is for the week

膠咩 好眼訓呀！

連筆買返部先

都要等 ios11 出同 owership prog

Mini 4??

Molamola

屌..
tonight

Last

有乜新產品 啱啱返屋企

幾時有pb

有beta

想入部黎炒

外國人成日夜晚先開工

月尾啦應該

end???

咪玩啦
SP連大Pro都賣唔贏

老實講ios11無乜大改 多人要既又無e.g. dark/night mode
早排google I/O 好似仲好睇

第6係？

Apple笑香港唔係冇原因

6講左喇

sp4 係好野黎既

完

炒蛋有你份 iPad都炒

6?

又播片

Apple d 片真係正撚到

music

之前連AirPods 都炒左幾個月

今年IPAD好撚掂
唔知其他大廠會點出招
以往d tab都只係一部大少少既電話

ipad果啲叫冇用？

冇啦應該
平價line淨係留返ipad
其他唔滿足嘅迫晒佢哋用pro

J 死曬你地班設計師

6未呀

one last thing

最後

佢搞到我明知買枝筆冇用 都想買筆

屌music

lastt thing , music

siri speaker

siri speaker!

仲唔係siri speaker

新ipad pro 個smart keyboard幾錢?

Siri speaker

6. Music

之前Apple Pencil都炒得起

Music

Siri Speaker

One Last Thing

Mu你老母sic

屌出聲

On9 music

Muxic

不嬲都係
無專用U已經

6係Apple Music

iTunes Music Store for Android ?

Music?🤔sleep duck

bye bye iphone se

Google IO有無爆到一個post

iPod？

屌, 仲以為新IPHONE

Siri speaker?

發喇發喇

Music? Speaker?

NEW IPOD!

屌你ipad做尾收得咁好，係要推music出黎搞爛佢

黎喇黎喇！

music頭先一次過講la
分2次好威咩

Speaker

High iPod

屌你老母music

This is coming

Home

無

幾時先出返ipod classic

WWDC唔出Hardware

Music is in Apple's DNA

每年最少講一次

一撚定speaker

no one care

phil 好似都瘦左

phil又周圍挑機

Ipd?

home喎

過山車咁 係要跌返最底

硬件佬

apple真係好勁，咁都可以爆幾個post

Se2呢屌你

你最好包埋router我先會買

啱啱先出咗幾部
imac pro
ipad pro

夠唔夠hi fi玩呀

每次apple 新出野 既第一代都好7
但過2代就開始屈機

airport speakerrrr

speaker

BINC

Ipad pro

嚟啦嚟啦

睇怕都冇

點解d發怖會係深夜先開

同政府深夜出通告係咪同一原理

佢串緊d 人

之前好多人都話wwdc 得software

Shut up and take my money

出黎見我

不了

mac 都係

嚇死咩

Ipad pro 條片 j出血

咁我柒咗

Rock your Ass

呢個想要 音箱+siri

開黎見我!!

Appletv

垃圾桶返黎喇

j 到出血

快啦屌

瞓得
最尾搞啲咁嘅嘢

SIRI SPEAKER

屌你老母gay cook吹兩句
就叫肥佬Phil 同Craig bb 出黎講

Goggle啲嘢成日都無香港份
睇佢啲嘢真係曬時間

homepod

買skylake嗰班真係rip
Imac

Apple TV 4都還好

rock the house

成舊石咁樣

如何買mac pro做speaker

黎啦

垃圾桶

ipad 係幾正，但其它...

又垃圾桶

Wtf?

我寧願gay cook講少d,
之前有次講成半粒鐘真係好難頂

真．垃圾桶

Rubbish........

bin again

睇都知唔長命

屌

同Mac Pro一樣垃圾桶咁

Mac Pro

屌，瞓着咗

正想換喇叭 唔貴就買呀

HomePod

好撚核突

做乜鳩

成個mac pro

Mac Pro Mini

Mac pro

垃圾桶翻生啊

Rubbish pin2.0

homepod
home + ipod?

我岩岩買左KEF

We call it music bin

菠蘿

柒到

Homepod 😂

好㭍

好核突喎

成舊石咁

HomePod

佢地D人點改名架

兩個字講曬...封塵

agger

high mac pro

又黎垃圾桶
HOMEPOD

好正

beautiful？

The New Rubbish Bin

High HomePod

咁似mac pro

absolute beautiful

好撚柒呀個名

home pod

嘩 屌 好7

乜鳩名黎

Yes, simplicity

大喇叭

好撚7

Mac Pro轉行

完全唔吸引...

a8 speaker

好柒

有得炒

Mkbhd買垃圾桶終於有用 做speaker

mac pro air

$2000得唔得

Home pod

藍牙喇叭即係？

佢叫Siri Speaker都冇咁柒

咁多部喇叭

話唔定連siri 都冇

雖然冇乜可能

唔怪得冇mac pro
原來個殻去左整speaker

希望手上部ipad pro 9.7 可以support曬d新features

屌a8 chip

以為叫apple speaker

屌 A8

A8

會唔會有one more thing

仲用A8屌你老母

大家可以唔洗買

等HOMEPOD PRO

Speaker都用a8

屌你用iphone 6 粒U

Speaker run A8

喇叭都a8chip

實唔平啦屌

咁依家叫咩

Tim Cook 你條友又用呢招清舊CPU

speaker姐

有ATV4就知A8幾撚廢

清A8存貨

7吋高
7個surround speaker加1個subwoofer加a8 cpu

今年D命名行濕鳩路線

喇叭都a8...

應該冇4000都買唔到

部機仔用倉底a8都make sense

夠用啦 清舊貨姐

用a10又點，又唔係電話ipad

播歌都Lag呀一陣

Apple 改名愈改愈衰

仲撚快過我部mini

好撚驚A8 用過6plus

a8清貨存

個speaker 粒u 都快過我部ipad mini

工程部:出speaker?塞粒過期U入去啦！

High AirPods

Big brother is listening to you...

Now in HD

speaker屌打Android機

音質會唔會好似beats咁

A8
清舊貨

mini2仲幾順

冇a8點同siri傾計

其實廁紙筒
方便你入廁所聽歌都可以掩人耳目

High Sierra
Homepod

最尾會唔會有表演

Not my cup of tea

Apple just invented music in your house.

應該差唔多喇
都係自己野

首歌叫咩名，定係Apple自己啲soundtrack?

木耳表示聽唔出有咩分別

brand左做pod就唔會好似beats咁垃圾啦

啱啱high sierra 啲人包括我都以爲佢又講笑，點知真係咁on9個名

估699/799 usd

可能用黎分析埋你屋企所有野

reinvent

你都係聽緊你喇叭啲聲

癲過必屎啦
一舊仔嘢7個speaker unit連subwoofer

on9, speaker比粒a10x你好唔好？a8都屌

佢買咁貴BEATS你估下

最衰都係個名

成隻pokemon名咁

high sierra
do not disturb while driving
homepod

屌佢d demo台下d人都feel唔到架啦

Apple咁你個beats 點算？

thank gos 我買左KEF

呢段即係點？

我聽唔出個D MODE有咩分別嗁?

6 plus 係因為moon大
去到A9 即刻唔同晒

起碼3k

POD KIT MON

仲叫你買2個

FBI偷聽你屋企用

Batman😂

拎出嚟俾啲冇腦白鬼FUNG夠啦

Apple just invented privacy

hello 鄧肯巴，幾唔記得我？

買hi fi speaker唔好?

A8比人印象差 咁又唔屌得

會唔會design都同一條team
咁就真係不了

係咪唔會講iphone 8

佢買Beats為 AppleMusic

聽到A8個名都驚

幾錢姐屌

聽聞早期高級版先會咁貴，而家個版本唔會太貴

岩呀

Apple tv

siri

最好聲係咪反轉貼上天花板

好想買黎淨係睇siri個waveform

6個咪 成間屋都收晒音

Siri

強大iPhone 6 plus

盞燈好柒

A8加埋sensor哩部野會賣幾錢

《 個 喇叭呀

個siri又幾靚

Metapod

全面監聽

HomePod粒U 我以為叫H1 H2 H3添

24k magic

Hi 唔記得
睇返係作文post?

出返出啦

隔離屋都收埋

唔會
痴線
講咗好耐啦
頭先TIMCOOK先講完ONE LAST THING，見佢都覺得啲觀眾悶

H5N1

translation?

講埋Airplay 2呀笨

悶到嘔血

唔記得好正常

係呀
好彩咁多巴絲畀咗adivce，作文應該好過果篇屎好多

多舊魚

Hey HomePod,
Are you connected to the CIA?

apple 深明大家擺部野喺度都係用嚟聽歌就算

進化做巴他蝶啦

留名睇
High Sierra有嗰個成TEAM人假創作
HOMEPOD有METAPOD

IPAD就夠

I am not allowed to answer that.

留名

我唔係好明你講咩

好悶呀

舊嘢一啲都唔吸引

sorry, I don't understand what do you mean by

幾時出result

SOR
瞓得

$349

除左IPAD都冇咩吸引

喇叭他蝶

冇homekit用 bye

byebye la 2699

即係google home既對手?

Hey siri play twinkle twinkle

usd 349

399?

I don't know what 7 you say.

今年真係浪費時間
又冇DARK MODE

USD349
HKD2719.42

12/7，overall 希望5+啦

349

甘似既

唔貴咼

Apple 叫大家買多舊用嚟rock the house

講到349好抵咁

2700⋯⋯

hkd ～2700

夠買條SONY Soundbar

D人閪晒口面

再見

porn

又無香港首發

邊鬼個會買，仲衰過apple watch

瞓得

December就咪撚講喇

貴到咁，target customer應該唔同

我買番平時UE/JBL果啲藍芽speaker算

apple watch 已死

完啦好嗎

啲傳媒都唔知報咩

sleep

又incredible

It's so cool...

完。

打埋alexa

December

one more thing

target果粉

個親戚想買Alexa我叫佢等siri

而家...

早抖各位

好撚7阿 媽

好撚慘

你肯定？

埋尾lu

最開心係有新imac，聽日課金

總結緊可以瞓了

骨灰龕

佢打死都唔肯用

寫明3點半完

Great
Cool

無重點

蘋果真死
唔似可以扭轉太重IPHONE嘅缺點

狗衝iPad Pro

Best iXXX ever

佢點用

幾皮嘢買套hi fi都覺得抵過買呢舊嘢

+1

無lu

iPad Pro

留響iphone x

One more thing
Music

咁講既話比你屌死添喇

下次試下同fd 玩每次聽到incredible 飲一杯

iPad Pro 好似炒得過

係咪收得工
最滿意iPad+iOS
P2P都正 不過香港
其他真係

ipad pro先係主角

明係呃啲冇腦白鬼HOME PARTY FUNG POP嗰啲人
但一定失敗

買個靚hifi咪仲好

just incredible

ipad pro 完左有得買？

不過有mini4 換係咪on9?

部12.9一開始出就買
而家終於覺得自己買咗部pro

同beats一樣,
同樣價錢嘅耳機抵玩好多

又唔係既，你計返Airpod都$1288，佢$2700左右，其實唔算好貴

Order only
Available next week

....

One More Thing! Michelle Obama!

同美政府有一手

蘋果搞音樂真係唔會掂

michelle obama

有冇新IPAD MINI

有得買mrs obama

收工 訓得

賣幾多personal info換呀

完~

High Obama

完場 早抖啦咁多位

Thank you thank you

屌，好撚失望

最正都係iOS 11 iPad

first female president

Apple store入得啦

IPAD 同WATCH 有D 用，
其他都麻麻地

其實我新手黎, 最近想學下炒野
定留返i8先呢

臘鴨product

等睇股價插水

聽日睇整合算，訓88

How much

mrs obama PRO

買完

The biggest IPad woman in the world

重點係咪ipad？

se會出大mon？

High Ching

等買macbook pro + ipad pro

聽日重溫下飛釘嗰part都好

obama care

有無人知WWDC 個BANNER 由高空影落黎啲人仔有咩用？

ios11 up完又唔知幾耐先可以jailbreak用mouse

一定好好啪

航拍無左影

Store更新左彩虹手帶

你入十部10.5啦

homepod 技術係勁
但要靚聲唔會買佢
ipad pro with ios11 打返mac 機轉頭
macbook pro 反而唔夠ipad pro pro

冇用 引啲人覺得apple岀drone

痴撚線

用落就知中伏

iPad Pro 已入

homepod 等佢 apple store有實機demo再算啦

Macbook air算喇

store 仲未開><

Surface pro 伏啲咩

SP只值5K

nigga mode

留返新iphone算

開咗好耐

4988 6月13

Gay Cook 未講完都已經入到

想扮電腦嘅殘廢ios 同完整嘅windows
我真係唔知邊個先係中伏喇

睇你識唔識用

windows 10除咗打機同搵食架餐之外真係狗都唔屌
又複雜又麻撚煩

未有住 可以sign up咗先

平過美國

我冇爸爸媽媽

月尾先有

其實D Home application幾時先有得用

iMac 得5k值得買
其他搵撚笨

10.5 64GB $4988 education $4828
狗衝

9.7係雞係公廁

試清楚啲先

Kabylake mbp 幾時有？

無新se

等緊developer beta

Pro 囉

Fade out ga la

成場最吸引都係apple pay p2p
同ipad pro

忡iTunes store真係小喇星

巴打幫手reg uuid?

我屌你使唔使咁貴啊

斷估遲早會用AMD ryzen apu
牙膏廠太垃圾

係咪冇講iOS 11邊部機會收皮？

Apple bank

同求

識唔識用
支筆講到幾撚勁，做到iPad Pro + Apple Pencil 7成順都無

即係繼續等？

apple p2p入香港肯定諸多阻滯

組過紅色iPhone 7一役
決定下星期WALK IN買iPad Pro

27" d 價錢同21" 差天共地

最勁個部無得轉256gb ssd，焗加1560升512

升埋i7真係破產

PayMe?

金管局

直岀paypal

btw我唔會覺得會阻到
蘋果咁大間公司

無可能轉amd ryzen

一係就家用型i7 一係就年尾pro 版xeon

有每日每月每年上限

Apple要拎SVF 牌

無左9.7pro?

你唔知入面啲記者全部
食既住既搭既，都係apple包底咩?
幾想訓都要做好場戲先啦

PayPal都有牌啦
Apple pay 點會申請唔到

iPad 有咩咁吸引？

Ipad咩色好？

仲要年尾 但我又唔想買完過兩個用出update

都幾乎肯定慢過其他地區好多

kaby lake咪即係skylake
雖然apple都係仆街
Ryzen Mobile/server performance一定好過Intel啲垃圾m5 m7/xeon，apple肯唔肯追performance先係問題

係時候上官網睇ios11啲細節喇

Hi,新MacBook pro 得128gb

又多樣野可以洗積分

我都係咁話 apple pay都岀到

4988渣

屌 我岩岩睇果時都係咁諗

Intel轉amd system d野洗唔洗重寫？

2017 mbp買得過啦
7th gen 牙膏廠u又有
external gpu support又有
仲要唔止amd 想玩n記卡嘅又有driver for mac

換機啦，我用and都無你咁衰

Dark mode 走數

iOS 11 iPhone 5 out

iPP 10.5 2GB ram again?

miss 左前面，係躁MBP出左UPDATE ，請問係咪入得過
上之release 記得巴打們就係屌佢唔用新U 忍左手

Which iphone

都係x86 system，寫過個driver唔係問題
當年IBM power轉x86都冇問題啦

終於都有單手mode keyboard

希望唔洗等到下年wwdc都未有得玩

我記得apple pay 用左2年先到香港，今次p2p 又要幾耐

（boardwell=）skylake=kaby lake
無咩值得upgrade（好似係

咁即係買定等

屌
9.7" pro 咁就冇左

應該都唔耐，一來大公司，二來睇返香港出的p2p取牌都唔算話好耐

等7代u mbp嘅話
咁係時候啦

無視最平既21寸 iMac
Full HD Dual-Core CPU
真係呃傻仔買
其餘兩部都皮幾
比起5k iMac
5k iMac 個Mon都值返啦
4k 5k mon 價錢差幾撚遠

要買就買 要等就等

5out???

5c out?????

有link:
自己小心

12.9" 準備做勇士

擔心下AMD俾唔俾到咁多vega俾iMac Pro好過啦

年尾？

12inch MB 無得升16gb ram

Pro 版4999起步都夾硬推d 10 ~18 cores 既xeon

仲有咩可能會轉ryzen

今年imac 真係唔識買，rx 575係乜東東

仲要標配得i5又要焗忽錢上i7

利申電腦白痴

請問upgrade 左kaby lake 有咩主要分別？

想入13"

最實用既Update係個Store
屌左好多年

32

actual product應該係，除非唔係

Amd 死都會死到d 貨比apple

寧得罪天下人

巴打我信你

integrated graphics upgrade少少囉
唔係點解叫Intel做牙膏廠

apple個server好慢

而家買imac 要面對既係出年改版既coffee lake，傳有30% performance boost

12月先開始賣
有半年比amd趕工嘅

ryzen server版 16核起步喎

Ios 11正式版fall先出
姐係部新ipad買返黎都仲要食幾個月屎

我想試High Sierra多啲

13吋都唔會用黎做gpu intensive既野掛

12.9 係咪可以用盡new function???

Intel夠話kaby lake比skylake有15% perf boost添Intel咪又係鳩up

試啦

mac beta頭幾水多數bug到hihi

是但啦
我一向都鍾意做白老鼠

無reg uuid一陣activate唔到就食得蕉

ios裝緊，mac我都係等多陣先，試過奶野

有冇試緊iOS 11 Developer beta既巴打知道Core ML係個App定係點?

幾年前已無 uuid 玩法

係technology

會唔會要㗎？

Apfs 洗唔洗clean install

照計就係

淨係俾developers寫Apps用？

立即上網買囉
都冇法㗎啦

唔係app system入面既野黎

apple應該唔會咁on9要clean install，不過轉完fs出事要返轉頭就...

想買ipad 取代iphone
同價錢ipad 做多好多嘢

冇啦而家intel唔玩tick-tock玩tic-tac-toe
再換u我等下代toe算啦

係喎有APFS
都係遲下

你想用黎做咩

唔clean install都可以轉到fs? 我估唔clean install會keep住行hfs+

人生好混亂

Intel 同apple 真係天造地設既混水狗男女

佢話係machine learning既framework 好幾有興趣知係乜

Time machine backup 應該救到既

睇demo好似係當買visa voucher咁俾
唔知有無睇錯

WWDC

試啦試啦

你ios update上apfs有冇clean install？

都係要等人整APP㗎啦
普通人唔通裝個XCODE自己試咩

之前有個巴打留左contact比我 佢可以幫我reg uuid所以唔驚 但係年幾兩年無搵佢 一搵就叫人做野 好似唔係咁好

n粉點睇蘋果寧願推遲imac pro等vega都唔用n記

我係準備讀Machine Learning PhD, 想睇下舊野係做乜, 好玩就試下玩, 睇下搵唔搵到錢

都係jit牙膏

裝xcode咪有得用

用緊5s, fall 應該會轉機
買下部iphone 定4G ipad mini/pro 好 同價錢ipad 性能勁好多

fall就等iphone x啦

你的資訊很有用

我都唔知我部idevice依加係咪行緊apfs..

Thanks 之前好少掂Apple Development既野

對上個update咪升apfs

佢FRAMEWORK好似真係幾完整（好似
應該可以整到好多好有用嘅APP

挑 隔幾年風水輪流轉 到時又咪係n記嘅天下

香港做dev邊會有product要你用丫

?

ipad 有multitask 120Hz capscreen markup 除咗size 根本冇得輸

係咪未講macbook?

睇公司㗎啫
但少就真係好少嘅

老友，收咗工喇喎

岩先都仲係5分鐘，應該好多人狗衝緊

咁我唔係香港 做呢D香港冇啦

Pb 要月尾先岀 同埋ios 11個profile同ios 10唔同 到時要裝過

Thanks 我睇睇

巴打公司請唔請人

仆你個街 10.3.3嚟嘅喂

巴打係咪美國？

我準備讀Machine Learning PhD咋, 未打工

有人陰佢俾錯profile？

邊度請人飛去邊度做都得啦

仆街DOWN到一半電話冇位CANCEL咗

準備係歐洲讀 我都想美國

我卡左係22分鐘

但要睇INDUSTRY㗎嘛

同埋你鍾唔鍾意㗎嘛

我得返8分鐘時斷咗

ios唔好咩

求解答

apple loading screen 50%

你唔係裝緊ios11 beta

我指嗰個國家SOFTWARE INDUSTRY MARKET大唔大

巴打係咪用上面個profile down?
雖然之前都試過，不過上面有巴打講要 reg 個 uuid ,想問冇reg 照down 嚟玩下有冇問題？

食啲位好易白蘋果
你一GG我就停咗佢

睇$做人啦

點先有11

我諗住讀完去美國D tech company AI research team

可能會鎖機

profile link

打死都話裝完好好玩

上apple developer page down profile

美國做電腦嘢大把世界

咁不了，等月尾

伸手黨 追po喇 答左又唔睇

好睇州份

Sorry lo

Public beta 就係啫，依家得dev beta我冇俾錢

gg

Dp 1 係咁上下

趁後生去做幾年, 返香港可能搵到好工

好過份

怪唔得佢demo 一路landscape

唔駛login都down到（雖然我係dev）

返香港可以做乜

好低級嘅BUG嚟喎

仆街 我9mins left

可能未有portrait mode

跳船最後機會

去左美國做IT幾年，仲會返香港做？

ML唔驚冇工開既 好似係

撳download 要login 喎，算啦，等pb 先玩吓

係囉
要走好走啦
我地會祝福巴打

香港m你老味l咩
唔係鬧你

sor可能我auto sign in左

係咩？但香港啲IT慢5個BAR個喎

AMD CPU

好小事姐 無無限respring算係咁

對唔住 剛訓醒

好想即時知新ipad有咩賣點

蘋果動又未update

見巴打up到圖

姐係lihkg app冇事

香港我睇唔到有咩it trend

去到先算 唔知美帝點睇歐洲PhD 佢地D學校咁勁

Pro 9.7升10.5是否不智？

難講 佢個dock無lihkg run緊

冇賣點

點講晒畀你聽
好多濕濕碎FUNCTION係個IOS到
機就好似冇咩賣點

個moon大左囉

120hz

上深圳

我見ibank都請

true，大陸而家幾多出路

美國咁大
同埋嗰邊電腦INDUSTRY勁發達

是

Lihkg好正常
終於有得 custom control center la

都係嘅
支那國策深圳攻科研，香港攻金融

Screen recording?

so far冇事，好似係

我都見到 可以拍片鳥

多左mobile data switch

ibank梗係啦 但ibank請唔請你先得格
嗰啲競爭好大

我仲卡緊 訊號位終於唔係點點

我白蘋LOAD緊啦

32bit App

岩岩試左，堅係有得錄

無限respring緊

正式898

個dev死唔肯用新野真係冇得講

其實好多AN機電話有嘅功能，APPLE今次只係放係IPAD
明顯想你買IPAD，加IPAD銷量

屌 唔撚係掛 開都唔比開咁on9?

32bit好似都2年前

apple講左好耐會唔support 32bit app架啦

爸打可唔可以試下whatsapp 有無事

you know, big brother is on the sky and...

海歸PhD我估有得in掛

冇事

個app我iOS 10 down落，up咗11就唔比開

Ps. 個app好耐大約iPhone 3G年代開始玩
有回憶所以一路照裝翻落新機

冇架喇

個icon起哂格咁 唔比run都好正常

phone個app switcher冇左個homescreen
應該係 intentional

得掛
我覺得IBANK仲要ML嘅職位要不求都好高，5年，10年嗰啲老餅呢

SIRI仲未識即時翻譯

大鑊了 有幾隻限免game玩唔返

求推介

雖然我升緊11

果D老餅識幾多ML 最近幾年先hit

等 ownership, 到時應該 apple 已經內置 iOS11

有冇人記得岩岩上台 demo 個隻 iPad 改圖 apps 叫咩名？

報告：iOS 11全面default apps使用iOS 10 Music個種大bold字title介面

本average user覺得有windows phone翻生感覺

ios11有無dark mode

啫係要經驗囉
我諗會係美國做過下嘢先好啲

屌個drag app icon response好奇怪

白。蘋。咗。好。耐。呀。

正常，係要等幾耐下

好不安

要做福島烈士

大佬 一個大跳一定耐過一小跳架啦

第一日玩OTA大跳咩

報告： iOS 11 開app animation 有做圓角轉方fill up screen 處理，本average user覺得幾靚。

報告： iOS 11 status bar signal bar 同battery icon 都有pre-iOS 7 feel，本average user覺得幾啱我念舊作風，有以前iPhone 感覺。

報告：iOS 11 multi tasking 再無home screen card，本average user無意見。

5分鐘係正常㗎？

要返home只要點card以外既地方就得

我等仲10分鐘有多

冇home screen card 咁低能

都係
因為我電話係16GB
永遠都冇位UPDATE
係用電腦搞

個drag and drop 好敏感
用lihkg 碌碌下㩒到d 圖就好似咁出唔返去

......

SOR囉

shit 升左大半

驚就咪撚UPDATE啦
....

Calculater用翻iPhone 2G 圓形制設計，本average user覺得apple有pay tribute to Steve Jobs,值得一讚

UPDATE緊啦
唔係驚

出到去喎我，不過個drag係好怪

仲有26mins

到時再諗, 可能stay學術界

諗住試下drag 左有無得取消
點知放左落下面廣告度

又轉左新方法render app

已經試到上面個bug

新shortcut開camera：拉notification center落黎再swipe left

Affinity, 記得睇 remark, 型號限定

好撚正 lihkg用到浮面

佢個lock screen implementation 雖然令個UI nevigation logic啱翻，但拉落嚟係lock screen始終有啲怪。即係話由今日開始唔再有notification centre?

即係：lock screen=the new notification centre

Thx

應該兩樣野合左體，而家notification center左邊係widget右邊係camera

要睇晒所有notification逼你一定要swipe up，屌

158蚊咁貴

都有photoshop好多成功力，唔貴啦

即係依家拉落嚟係一舊3合1(widget+noti+camera)，同時依舊3合1亦作開機未unlock畫面用。

咁我覺得應該kill咗home screen 最左widget panel, 成件事就完整好多。3合1物體只會在拉落嚟同未unlock出現

但係而家拉notification center落黎冇得睇晒所有notification

one time payment唔算貴啦 mac入面用比PS仲順暢好撚正

原來係notification center會記住你swipe up之前上一個state

啲細位我估仲會改嘅 唔洗擔心 依家都只係討論iOS navigation大方向

三個app

有冇得float多幾個

救命好想買ipad pro

由notification center入camera可以swipe up走人，唔錯

暫時試到最多係咁

有冇人打算長用？作為average user我打算downgrade了。食電

啲電好倒水？

15吋+radeon pro or 13吋+16gb ram+logicprox
諗到頭都大

Beta 1係咁

files原來係直接取代icloud drive

iPad Pro 9.7表示長用
不過真係feel到部野慢左

都好 感覺整齊啲？

major update第一水beta一定有好多rendering glitch, 過幾個beta就會好好多

有啲唔明點解唔用Nivdia display card

我覺得部嘢快咗 可能係animation

其實差唔多

唔識玩split screen

同埋慢有另一個可能係佢reindex緊啲file

搬搬拉拉

iPad個Keyboard打字快左 因為打數字方便好多1234567890

等ownership

iPad Air 2 玩唔玩到上面d 功能？

tvOS係咪淨係加左個Amazon ,其他乜都冇改過？

原來舊電個icon都改左d

點解覆左兩下

Lock screen 啲數字唔同左

如果唔喺docking呢？

出去開

Chok人
你係咪有新ipad? 有冇功能被閹割？

我係iPad Pro 9.7
冇減功能
但係成部野比Apple當垃圾掉左

Any A9 ipad? Any 閹割？

你部野叫絕版 明冇？

過左兩個鐘部野順左

老實講
有部MacBook air iPhone 6 同iPad mini 1
買部iPad pro 10.5是否不智
求教

佢發佈會d功能秋季ios11先有
咁心急買做咩

咁當我去到個陣。

點會係呢個時間出呀
等9月

Mini 1要退役啦
唔會撞

有無人明一個月前先出imac27 依家個心情

一陣睇下舊版12.9" iPad Pro 減到幾多先
雖然我應該會等翻新機

加gb
無減價好似

去硬件台問意見我一定話等

而家我都恥笑埋一份

唯有同自己講啲spec 唔係勁好多姐

apple store買？有冇得換？
記得以前係呢頭買嗰頭出新版嘅有得拎返去換

yes ar
剩係知 refund 要14日內

macbook /macbook pro 13 update 完值唔值得入手
部11吋 air 成7,8年要換

Yes 除iphone

而家重有14日refund 咩

最主要upgrade 應該係gpu

可以上網查下
Rx 290 就同而家macbook pro 既560 差唔多
但imac 入面既570/580就勁好多

不要再說了
我五月頭買 有咩方法退到換新機

手機beta知唔知幾時有呀？

fbi is listening you

Apple Pay p2p 嚟到香港應該要攞牌

頂，iPad Pro 9.7係咪食得屎

air 條線應該唔再開啦

9.7" 皮已收
最短命嘅product line

絕版fatfat啦

頂
我頭先明顯BUG咗係白蘋啦
我等到天荒地老最後谷鬼氣RESTORE再UPDATE過
依家秒速UPDATE完

例牌會有人話

1.失望，比XXXX差
2.spec比XXXX差，買XXXX好過
3.這個功能XXXX一早就有，蘋果又抄襲
4.例牌又挖番SJ出來，又講SJ仲在生會點做、不會咁做..........等
5.股價又跌幾多之類 ，金融市場証明蘋果走下坡
6.點解沒有one more thing?
7.XXXX咁貴，買XXXX仲好

新Mac book air 係未仲用緊粒粒mon

冇咖啦
明顯見到apple用mb同mbp w/out touchbar replace成條air line
而家嘅mba等同幾年前出mbpr嗰陣咁
剩低一款舊mbp繼續賣
賣多一兩年就正式收皮

今次算係好評過以前好多

係
除咗粒u快啲之外就冇變化
仲要仲係broadwell嚟 清舊貨

個homepod 好普通

2016條product line太柒
而家執番基本要求都叫還得神落

次次apple出新野都有人彈，個airpods比人屌到而家都缺貨要等6個星期

iPad iOS 近年好勁喎，唔失望

科技發展真係好令人期待 盼望將來iPad 會好似一張紙咁方便 btw ipad對我黎講 真係無咩用

2016真係蘋果近年最低潮
得SE炒冷飯賣平啲叫做有人性少少
其餘果啲一係狂加價一係十年都唔update
頭先發佈會啲嘢其實應該要係2016年已經出現

諗緊買 mbp 13
touch bar吸引力又不大

好似冇左14日refund 啦

15年13'版kill埋 得返16年版果堆垃圾

邊有新air
呢部仲係15年嗰部電影咋

MacBook 高階終於唔係用m5，用返i5

mbpr得返refurbished unit
mbp w/o touchbar又得兩個usb-c又冇touch id
迫人買埋條touchbar

粒u有 update到 雖然都係廢u

見到啦，因為頭先望到graphics 仲係hd 6000以為佢無 update

岩岩落左order macbook 12" 16gb i7

利申: 2016 m5 512GB, 慢到仆街

淨係粒u少量speed up就冇啦
偷偷摸摸到

Apple pay 係咪變左好似payme咁

年年換新電腦

MacBook 都有 i7

新嘅IPAD皮套出俾10.5"同12.9"都唔順便出埋俾9.7"
仆街

真係i7?
要知道core m之前改左名做core i

2015年部Macbook 開始用，2015年個部Top config 用到一年半後連Mission control 都會lag, muti-task 行個VM都死機咁款，今次總終出16GB，Apple牙膏廠

同埋10.5係冇底蓋賣

屌佢出個high Sierra扮新野

就係貪佢輕 方便帶黎帶去先買Macbook 12-inch 2015 Top同 2016 Top 都差幾遠粒CPU跑Geekbench

macbook 淨係用core m都唔知咩玩法 買mba仲實際

係咪唔會再出唔連screen既Mac

垃圾APPLE又出左D咩垃圾今年

屌係喎
同Power Support夾埋？

Macbook air塊Trackpad 真係好唔掂wo

細d姐 但keyboard 好打過佢
抵佢跌股價啦 5000美金imac pro 四皮野買部在存活有冇五年既機 all in one 散熱差大家知 近年imac易死 仲開呢個價 咩home pod
google home amazon都賣得唔好 仲覺得自己帶領科技潮流 隻apple watch 都賣得唔好啦

有冇巴打屌咗Apple Pencil Case？

9.7同10.5機身size差唔多 其實照用落去冇咩問題
不過個皮套單價$988…

mbpr 2015版都有update cpu做第7代

mbpwtb 2016 得半年命咁就玩完，頂你apple

homepod
大家點睇

我想買10.5個皮套多啲
9.7+smart kb應該都用到

apple都prefer 用mbp w/o touchbar做mba13嘅replacement
但得兩個usb位仲要係type-c 呢樣真係

會唔會太厚啊？
部9.7"其實都用咗成年有多
唯有睇開啲

算apple今次有番啲誠意

m7 改名後嘅 i7

ipad pro新玩法 120hz
但本身ios 本身60 實際操作感可能會好d 不過 電力 ios每版本已經下降續航力
u用上a10x
用左ipad 多年 個相機未用多過十次 佢放iphone 7鏡頭 又搵多個借口set靚價？
由64gb起 合理
mac os 由snow leopad 混32 64
到 mountain lion 全64bit 佢high sierra 咩定位 apple file system 唔係64bit幾年啦咩

9.7落左架 ？

唔知佢啲聲有幾靚，剩係玩ai黎計，Google個個賣平佢一半有多

但唔用套個底會花哂

部9.7一係依家換走做10.5/12.9
一係等多一代

想買就而家去apple store 啦

amazon舊野成日減就知

google home都唔掂 仲要apple 遲成大半年
定價太貴
google home賣129
amazon echo賣180
home pod賣349
同埋 home 同echo兩樣野係有整合apps
可以用智能回應 幫你call uber 訂pizza 將來控制智能傢俱
home 可remote chrome cast 開啟

mini2 update 會唔會lag?

仲有呀 ipad air
就係9.7唔好賣先出10.5

apple 會因應機器cut左某d功能 不過經iphone 4同4s事件 冇人敢寫包單 apple user 有update唔up

File system 唔同os
之前一直用 hfs+用咗 n年
舊年ios試轉 apple file system
而家到mac

siri到今時今日仲係輸ok google 不過靠 siri唔開mon 做到語音操作 (google兩三代android已可) 都叫做收貨

用左ipad pro 12.9吋 128gb + logitech 年幾
見到今次ios 11 for ipad更新
覺得好正
有冇巴打會trade左部舊既換新版12.9?
好似其實分別唔算好大?

只係一個極小更新

用咗成年有多，真係有啲心動
又唔想拎12.9"出街

2016 係比妳用黎儲錢

我仲用緊ipad air 我見唔到ipad 有乜更新吸引大而換

同問

想出mac mini

屋企有部2007 iMac 用來check email

我用緊
希望high Sierra 可以執好啲

唔係嘛, ok google好用咩, 中文支援好屎,

Amazon Echo Dot 賣 USD50，仲要超多Skills ! 餘下的錢夠買靚Speaker.

mid 2017用kaby-lake都叫清舊貨
coffee-lake起碼下年年頭年中先登場 邊有咁快又換代

iMac冇新設計冇新鍵盤 再減埋價 係咪即係個design水尾就出新

如果依家落apple store係咪會有勁多貨尾執

Desktop wfc

人大左都係想laptop 再加個moon

唔帶帶出街，laptop駁mon好似好哂野

其實買iPad 等upgrade做ios11 是咪就有哂佢尋晚講啲功能 包括個Scan文件 同埋用Apple Pencil
定有啲功能要iPad Pro先做到

筆就一定要iPad Pro先得

其他功能最好等人試好哂先買

我都想知
應該除左apple pencil其他都有？
Pro唔pro差成千蚊仲要得一半容量
搞到好卻步

9.7 128gb = 10.1 64gb 價錢 痴鳩線

屌 買左2015版無耐 食屎

咁兩者無論moon u back camera 定stereo speaker 又真係爭好遠嘅

好奇一問apple pencil多左咩功能？

齋打機睇片粗用都係買ipad算
價錢差太遠

Wow左未？

想問一下 iPad Pro 10.1 同9.7
最主要分別係咪得120hz mon 同埋升左粒U上A10
如果係咁部9.7應該可以再戰一年

堆mbp line up好撚勁
今次一定出部新玩吓

頂
我啱啱up咗ios11
但係咪無咗3Dtouch kill app個功能
用唔到

連2015版都有第7代u?

買左幾個月pro 9.7" ...
就被下架左

嘩，瘋狂cap Snapchat了

仲用緊ipad air 1, 換唔換ipad pro 10.5

air 1就換啦
個moon同stereo speaker用完真係一去不復返

係

唉叫6s情何以堪
迫人用爛佢粒home制
Anyway thx

nfc終於開放比第三方？
係咪八達通sim有望
廣州apple pay都係nfc sim

咁好用個功能竟然冇咗